# Transport Module

Особенности ТМ:
Высота ТМ равняется высоте РС и основания РМ. Имеет габариты основания РМ и 1/6 РС.
Колёса могут полностью убираться в корпус, или выдвигаться на 10мм, угол поворота шасси не ограничен.
Поднимаемый вес >12 кг и ограничен червячным зацеплением барабанов.

Подготовка поверхности перед передвижением: выравнивание с перепадами менее 1мм на 1м, 
Материал поверхности - бетон, литой камень, иное с удержанием 6кг/1мм^2

Конструкция модуля позволяет его располагать между РМ, АС, РС, как стандартный модуль, 
а так же заменять РМ и АС. 

Максимальный вращающий момент колеса - 6 Кгс.
Усилие страгивания 24 Н. Расположение ТМ как заглушек между РМ позволит передвигать завод без существенных перебоев в производственном цикле при обеспечении питания и подачи комплектующих.

Массовый состав «Транспортного модуля»:
Полный вес ТМ = 1035г.
Печатный конструктив корпуса ABS 260г.
Печатный конструктив поворотного механизма с колодцем 60г.
Алюминиевая рама 130г х 3 = 390г.
Вес плат и электроконтактов  – 30г.
Вспененный заполнитель пустот - 20г.
Колёса пластиковые с подшипниками 30г+35г = 65г.
Сервомоторредуктор 20х40 – 6 кгс; 70г х 3 шт.  – 210г. 

Конструкция шасси: внешний колодец с 2х заходными зубьями. 3D печатный
Внутренние однозаходные червячные барабаны с тождественным шагом, закреплённые на 2х СМР (сервомоторредуктор).
2 СМР с червячными барабанами расположены параллельно оси колодца с зацепленными с ним червячными барабанами.

Вращение барабанов в одну сторону поворачивает шасси относительно всей конструкции ТМ.
Вращение барабанов в противоположные стороны придёт осевое движение шасси относительно всей конструкции ТМ.
